岩岩剪左鳩毛 你問我答

好撚吉
但係爽既

點解唔剃

點解會吉?
定係你條仔剪左尻毛所以吉親你

剃埋肛毛仲爽